有冇人好期待中共武統台灣

到時應該唔得閒理香港 加上台狗咁撚串 成日以為大陸唔敢打 比d教訓台狗都要 中共拎埋佢地台積電

台灣人其實成日笑我地香港人 扮曬好人咁 真係希望佢地受返

吞得台灣都隨便吞埋香港啦 點唔得閒理

遲下689做香港特首 林鄭去做台灣特首

打LOL成日比台狗鬧

我lol已經征服左台狗。

支持中史平定台灣之亂

希望中共俘虜啲台妹，佢地咁能淫，你叫解放軍點頂

唔使擔心

台灣有老蕭

好快會實現

熱烈地彈琴

做慰安婦 到時我都想考入老解

我lol成日比死台狗串

都好呀 有人陪

老解體能好勁 你比盡做到黑警

好同意 係得班弱智連登狗支持垃圾台狗灣

新入去個班黑警體能都好好 個個都勁大隻

台灣當香港人係傻仔

真心，好想知班牙刷刷既國家會否幫拖，不過應該都係唔敢自古以來台灣都係中國

美國狗咪玩下咀炮

cctoy一日放一粒核彈 台灣應該兩日收皮啦

你唔夠人濕鳩

真，次次見到佢哋口交就心諗快啲打啦屌你老母，不過台灣軍機未飛到過去已經墜機啦，打閪咩。

核平佢算啦 台灣占黎有咩價值
種波羅？

係當黃絲傻仔 暗地笑香港人移民台灣
台灣都移民 不如移民去大陸啦